點解我買左利物浦5:0都未收到錢既？馬會係咪有Bug？

場波都就黎踢左12個鐘 點解仲未派彩🙏

我派左啦wor

屌 馬會有bug

你重新登入試下

廢sir

馬會派到窮 等下啦

黑警開咁多垃圾post

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區